［突發] Mk仔迫小朋友食煙

Cls 推啦

而家啲腥香港人真係好撚仆街

下圖中mk仔迫小朋友食煙然後放story

幾靚仔

看圖講故事

推咗先講

Mk仔尚未絕種

拉得 屌你老母

以前三五成群年代都係咁啦

以為講緊工人褲大佬

邊條邨

應該係華富村

公眾人物？who

mk仔: 索呀!

推

有乜問題？

同我大淡d呀

張icon唔係supper個sunny咩
攞人張相做icon做乜鳩

條女more

啲MK仔究竟咩心態？

佛都有火

想像下你個仔出街挽，原來比人咁對待
如果你覺得咁都無問題，無野講

屌佢老母死臭閪 推到佢見報

攞撚硬

一推再推

而家啲人冷血㗎ma

一齊推 推到條柒頭皮見報

大個都會賭錢，食煙，講粗口，叫雞，飲酒

狗也不屌

唔通你係事主?

樓主都on撚9, 咁撚樣cap 人story? 你話個mk強姦隻豬都得啦

保持距離，費事炒車。

我都想

挽你老母臭系咩

用iphone cap 一定成個畫面錄晒，acc name連內容，你咁撚樣放條片上黎撚知你係咪借刀？

啲mk仔無嘢做唔出

煙唔便架

交比我, 我可以埋單

辛苦你啦

挽你老母

點cap story可以cap成正方形

死撚硬啊你

樓主開完post消失左 ,你就搏命推，mk仔on9 還on9, 如果人地冇做過，你咁撚樣屈人咩心態 ?

咩野叫mk無野做唔出就莫須有人地？惡過共產黨

橫掂都cap左人story 做乜完汁完味放出黎？？？

通常老江湖經驗多啲, 屌起黎招式多啲

補翻

見你咁撚勤力推post, 咁岩樓主又潛晒，好撚可疑囉

樓主上咗水啦 仲補咗張圖

睇最新story

樓主上咗水啦 仲補咗張圖

我不斷推係因為以前我都俾人咁蝦過 係好慘㗎 你哋班人冷血你嘅事

利申:以前住彩虹村

有冇圖? 無用ig

So? 樓主一日未放完整資料我合理懷疑有乜問題？我唔屌佢d 資料仲係1999, 家陣d 人狙擊人連個presentation都做到1999

你一定係事主嚟

一定係啦
你要人狙擊個MK好心就present得好d, 明明有證據係手，點解一開始唔原汁原味放上黎，要惹人懷疑？

我屌得唔撚岩啊？

估唔依家d人唔對事，而係將槍頭指返去樓主
佢唔撚post，你班仆街都唔會有得睇啦

咁你支唔支持狙擊條死mk先?

波台狗

樓主 聽講ig cap圖嘅話 條友會知㗎喎
咁到時你咪俾人知你真實身份囉

死mk仔

咪就係 個個喺度扮理性
連是非都唔識分

死撚硬

我唔屌樓主，樓主會放完整證據出黎？
你睇樓主一開始放張gif cut 頭cut 尾，下邊就叫人狙擊個MK, 咁叫合理？？

我個懷疑好撚合理， 請問有乜錯？

唔洗理咁多 mk就要狙擊

咁依家知道真相，係咪開心d

呢句啱 仲要蝦細路 真係睇唔過眼

樓主一開始放條死屍相出黎，另一邊就篤條友話佢係兇手，冇頭冇尾，我有合理懷疑個真確性有乜問題？

明明樓主手頭上有個兇手親手拮死個死者既影片，一開始唔放出黎，我話要睇到完整證據先狙擊有乜錯？咁撚樣叫扮理性？

Mk仔
追擊有責

真相唔重要，唔怪得共產黨話64冇死過人

咁而家知道真相 見到佢蝦細路
一唔一齊狙擊先?

唔撚見我推緊post ??

good
識英雄重英雄屌你

又唔講到64既

唔洗 (自膠)

為生活 我可以忍
但欺細路就唔撚得

個presentation 做得差，已經減少人狙擊意欲，你睇下依家幾撚靜

正pk仔黎

當你想煮死MK時，真相就唔重要，
你關心64時，真相就好重要，借問你同共產黨有乜分別
真相重唔重要原黎係建基於有冇個人利益，香港人

咁就唔好轉移話題啦

狙擊死mk

算啦唔好覆佢啦
根本就係事主嚟 想用啲國家大事嚟轉移話題

一齊推 幫個細路出返啖氣

知真相都無撚用啦，條mk仔咪繼續逍遙法外
香港人知64真相又點，請問又可以做到d乜？
日日咪繼續係到飲黑糖珍珠奶茶，玩抖音

大把人kick 入黎睇兩眼已經上一頁，個present咁撚差 連登炒左咁多次車個個已經戒心重，唔係100% sure 已經費事理，點醒你地

又係佢 之前已經見有師兄開po笑鳩佢

Push

冇所謂啦 個細路又唔係我 啲人唔信就唔好信

標價 200

block9你算 死on9毒男

條mk ig改咗名

cap佢ig

繼續狙擊

就係唔知改咗咩名

原來mk仔未絕種！

佢set自己做公眾人物？

之前上網睇話有 唔知真假

忌廉哥吖嘛，唔係唔識啊

無改到喎

佢而家咁紅 仲唔係咩

唔係侮辱咗隻貓

小弟普通人一個7千幾followers都冇set公眾人物

忌廉哥係乜野黎

*唔好

清係咪無用過ig

係啊

狙擊死mk 你老母臭閪

推到佢變真嘅公眾人物

under18 已經犯法

幅gif圖做乜撚？又閃個鐵閘出嚟

第一時間諗起呢張圖

去ig睇啦

電話都有

挽你老母咩 字都唔撚識打

唔講咁多 推到蘋果

條𡃁仔都唔係初哥啦，識係鼻孔噴煙

同個官解釋

死柒頭
咁唔撚知醜 縮返去老豆條輸精管先啦

推到佢仆街

愛❤️方力申x鄧麗欣❤️

經理人電話

挽咩？挽鞋？

又係佢？上幾個月先比人po完

吹牙，吊尔老無

比你捉到錯字 叻仔

哇屌原來仲有呢D打扮既MK仔

華富邨華景樓公園

死哂狗咁喎條友 仲叫我哋幫佢澄清

同我食屎先啦

又係佢 上次先俾連登仔屌完

呢套咩黎

玩你老母

喂你唔好啜咁快啦

死返你老母個肚到啦

三五成群，經典戲

佢冇改ig名冇private到喔，上佢ig睇條細路喺自認食煙（唔排除佢教細路講）但證據暫時不足唔好屌住，以防炒車

有乜問題

佢話個細路食咗兩年煙添

個細路有認，當然細路好容易受佢教而亂講嘢幫佢自己卸波，所以話保持距離先，我細個都俾mk撚蝦過，但都要理性少少先，屌錯人炒車自己柒

見到有個細路食煙，正常應該制止啦
佢地重要成班走去喂個細路食 cls

不過條死mk都可以話人哋嘅仔唔到我教

呢個喺細路同佢地之間嘅問題，我都認同佢唔阻止反而餵佢吸喺錯，但mk撚世界觀同價值觀同我地唔同，而個細路友睇得出冇反抗，我地插手屌佢都冇辦法
利申唔喺打手，只想理性客觀分析

挽你老母臭系，你老母做雞唔得閒教你寫字呀？
返去讀書啦仆你個街

又影到我

個mk話靚仔入過男童院

屌我都發現個icon係sunny
做乜鳩

係真嘅都幾顛，個靚仔咁細個

好岩啊事主！

系你老母 閪啊

CLS🆑

屌你老母垃圾MK仔你死你賤咪算 咪撚搞個細路啦

今次真係系你老母臭閪啦
屌人唔識打字，自己都打錯

啦喇

咪係 屌 咪影衰我

屌 就算係咁
千奇唔好俾我睇死佢哋成班曾經俾煙個細路食
當玩狗咁咋ma佢哋

連登仔：食煙唔健康只係世人既偏見，食完放鬆心情既效果好適合壓力大既香港人

條死MK 分明亂噏，個細路咁細個有乜可能入男童院 。好心用吓個腦諗嘢先講
佢話個細路食兩年煙，點知係咪佢俾個細路食

自己分析都知佢尻吹同迫個細佬講

有冇人打咗過去

推到記者入嚟

ho ar

公眾人物？

而家咪做咗囉佢
條粉腸要多謝連登仔啊

垃圾煙鏟

孫悟空

似兩條mk夾住個細路喎
個細路個樣唔太似食開

2018年啦 原來mk仔仲生存緊

公眾人物

我都係諗到呢個

你同我大啖d索呀

又係佢

完你老母

ig： mj.88101

佢補多左好多個story 去話自己冇做

push

條垃圾冇連登ac覆唔撚到阿傻閪?

條mk真係冇腦，po咁多個ig story來話自己無做到都唔清清楚楚咁講返成件事嘅來龍去脈出來

推到MK仔仆街

其實有做無做都仆硬街啦
你見到佢食你唔去阻止已經入得你（如果你係個細路家人親戚）
香港好保障兒童嫁

佢story話無啦啦見到佢自己係度食煙所以想拎部電話出嚟影低佢 咁點解有另一隻手比煙佢食

我地比人話毒撚啦

哈 咁唔推佢都唔得

Btw mk仔 咁呀 唔係禁呀屌你老母
識唔撚識字呀

睇得好撚辛苦 啲傻閪支那仔字都唔識多隻

睇都唔緊要 但係聽佢把支那死人聲

雞 鴨 雀仔

連登原來咁少人

用幾個story 澄清
但老實講 我聽到好頭痛 因為佢講野真係1999

除咗呢單野之外
今日仲見到佢story post 咗條片
幾條友圍住個小朋友 好似拎走咗個小朋友隻鞋
表面上好似欺凌緊個小朋友
可能佢又有內情

喂mk仔上水解釋吓啦

我想信你呀

推下先 臭金毛飛

連登仔又輸

搵人報警啦 屌你老母成班鍵盤戰士

比個面我咪撚推
呢個我兄弟黎

2千幾follow學人公眾人物想笑撚死人咩

20蚊人仔都5百follower啦傻鳩

唔該巴打

傻闣mk仔，染金毛以為人地驚你？
推

估唔到2018仲有金毛mk
個靚仔隻手比人捉住左
但又識用鼻呼 應該唔係第一次食
我好擔心個小朋友

記者朋友我係米奇定李奇

依加無咩人識架啦

早晨

推到你兄弟仆街

我跟忌廉

智商是硬傷

咁有人報咗警未

Pish

d mk 仔就要入下沙咀先過癮

推到仆街
講咁多又唔肯講咩事 應該係真係迫條友食煙
咁佢不如講個內情聽下. 仲有後面有條友捉住個細路

我都想聽下個內情

佢del撚晒 有冇人backup

Mk仔要經得起風浪嫁嘛
唔知佢依家個心情係點呢

到最後佢又係咩事都無

公屋狗就係低賤無品

咁唔理了 推左先講

佢已經set咗private

推到個mk 個ig落左鎖

聽朝去報警

我想睇佢個training story 大大隻

我都想有mk仔請我食

挽你老母咩字都唔撚識打唔好撚上連登

仆街煙剷

乜CLS?

放心喎傻撚 我哋會令你更加出名